新手IB 做期權short side 一問

新手想問下關於做short side收期權金
尋日做左covered short call 做完見個value無郁過 但我見到成交係收左錢 所以想知收個數目係咪要T+1 先會係個淨清算價值反映到出黎

照計美金就會收 但value唔變可能因為張野你係負緊價值 咁一上一落咪無變

即係要等佢磨時間值慢慢負少d 先睇到分別

剩清算價值即係邊度 我都搵唔到

㩒投資組合 右上角

咁係啦

cash 會多咗但係淨資產唔會變

例如你賣咗一張$8期權

cash +$800 <- 固定
但係張option 係－$800 <-隨市價變動直至到期／你買返

Ching 識波

請問點買賣，IB 新手留名學野